點解科學物理學咁多數學公式計數？？？

成日一大堆數字
但係點解研究宇宙相對論量子力學呢啲會有咁多數
仲要幾百年都破唔到嘅公式

Push

quit 囉

不了 下年想讀PHD science

有得你講勿理勿理 咪撚理咁多 温書啦

噉你就讀埋佢唔好咁多嘢講

maths = universal language

自然哲學的數學原理

由中學science開始讀起先啦...

其實越深既數係越少數字

其實我有時會諗係咪人類既物理數學本身就走錯方向呢。
例如所有野應該用freq表示而唔係用time period表示。
喺以前無計算機既年代，d埃及人可能用其他數學equation黎計算而唔需要用d乜鳩sin cos黎轉黎轉去計座標等等

frequency domain 有一堆實用bo

例如所有equation都係用e^x去做
而唔係x^3 x^2

dB唔洗轉返做J

變晒符號

laplace transform..

Sorry 囉

因為連你呢啲傻閪都會買電話用